各位兄弟，夢遊期間，請即時停用AirPod等，一切有線或無線耳機！

黑狗亂入，戴耳機嘅有非常高可疑性，如無必要，夢遊手足唔好帶AirPod, 及一切有線或無線耳機，盡量識別出多數要戴耳機嘅黑狗！
個個都唔帶耳機，就已經增加左黑狗即時接收order嘅機會！

[member]小心人地對家用 tg 同  watch 落 order 。[/member]

唔好帶耳機

推

dllm文宣要推比d冇上連登既人睇ar

邊個有耳機都照打

手足夢遊要醒水啦

哨兵呢？

真係位位都智障樣

agger